見過仆街同事有咩特徵？

見高拜見低踩，對住老屎忽就死狗，對住新人就俾說話佢聽
講乜都俾佢周圍唱 著長褲短褲著件嬲又要俾佢講
識埋堆，識講嘢，識玩辦公室政治，同埋幾個八婆細聲講大聲笑，一日到黑淨係識摷零食同講是非
抵你做極運動都係咁撚肥
仲要開口埋口玩標籤 依家啲90後係咁㗎喇

屌好撚想辭職
點解見親呢啲八婆都係肥西

到處都係咁

細屎忽嘅

肥
一定係
相由心生

屌呢個係真
幾個八婆都係肥嘅

女人都算，男既又講是非，以為自己做左幾年就八屎閉咁，唔好聽講句，做左幾年仲係原位，又真係幾威威既

男人講是非果d通常細眼

tb
肥佬

見女同事就撩
男人老狗搞埋d 小圈子圍爐

我遇到 又係肥仔黎，真係痴埋班8婆到

同佢地熟過同team咁，旅行重會買手信俾佢地，不過同team冇

講是非 打小報告 等等做齊

肥好撚認同

不過我遇到肥仔，痴埋班8婆

一係就走 一係就加入佢地 你有個好處係你後生 早啲哄掂佢地你一定比佢地更早更易上位 因為佢地都已經人老珠黃 人地要升都俾啲後生識做人既人啦係咪先

未結婚既老女人

如果你係男人 呢啲上司就其實好易哄

點應付好
公司有一位依啲八婆
但佢係老細個秘書
做左幾廿年，一黎唔想哄(我唔係under佢，但公司啲人都叫我唔好得罪佢，佢成日走埋我到潤9我)
我可以點避

晌老細面前兜口兜面話叻過佢嘅b同事係賊偷公司嘅相機，好彩俾佢發現倒咁咁咁，之後老細炒咗 b, 但公司 d相機繼續俾人偷緊，最後裝咗 cam先知原來係佢自己偷，老細炒埋佢先冇再俾人偷嘢。

後尾老細主動叫秘書請返 b返黎， 果陣 b應承返公司俾機會老細道歉，點知係玩嘢， b晌老細房好大聲同耶撚老細講：耶穌會原諒你，但我唔會，你今日無端端得罪咗我，只要我唔原諒你，你往後生生世世都係一個信賊得永生嘅罪人。

好撚型！

當日無證無據話人偷野 抵撚死
其實大把呢啲on9老細 聽人講是非 自己又無能力分辨是非 只能夠自求多福

有個仆街女同事 最鍾意搞小圈子 當中最緊要有啲無能既廢人同佢埋堆 幾條友做野唔掂 諗住靠搞事上位 一日到黑講多過做 當奸計唔得埕 一隻二隻大難臨頭各自飛 廢人群廢人係不變的定律

八婆

幫佢奶埋西就得 ,只得一種

1. 扮大佬既死港女, 點人幫手做自己既工作
2. 上一份工24/7 shift, 有個old seafood唔肯返通宵